【Miss Pun教中文】肺炎中文教室

幾有用既教學

屌，我仲以為有波睇
負評

好撚大膽佢咁出名又開哂樣個人好似仲要係香港

希望佢冇事